# Jawaban Soal 7
saya disini menggunakan bahasa pemrograman PHP. Jadi untuk menjalankan file ini yaitu copy folder ini atau clone dari gitlab. setelah itu taruh di `xampp/htdocs` dan run webserver xamppnya. Lalu kunjungi localhost/namafolder

## File.sql
gunakan `db_product.sql` untuk mengimport database